是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

羊有米

羊食勁多

好冇笑

……

羊媽典算

.............指甲咩事

咬到咁